後生還後生做運動前都要知道自己有咩條件優勢?

大熱天時由朝到晚 體力就係分野
你估真係個個都可以孭住咁多野係條街罰企成日咩
但後生就唔同可以輕裝做運動 攰又可以休息再黎過
睇完新聞 你就知道就算平時操到有幾FIT都好 返到屋企個人一咪又係GG
當每次強度都好高既時候 結果係咩
知道係持久戰都好都要清楚點樣拉長黎做 你估對方真係無限體力無限人手咩 點都會去到一個臨界點 諗諗點樣發揮自身既優勢

大家記住唔好吸冰

吸左冰嘅人

出嚟曬一陣太耐都會死

4×100同400米邊個跑得快啲
邊個體能消耗多啲

做運動要既係咩 持之以恆
日日同你跑 夜夜同你跑
唔夠跑既咪起步先囉